其實而家最好就係weconnect埋大陸人自由行

大家都知 其實我地討厭既並唔係講普通話既人
而家人格差又無禮貌既人 只係佢地咁岩講普通話

點解憎佢地？ 因為我地係有教育水平 知道禮儀禮貌
其實好多大陸人都唔係想像中咁蠢 cctvb都訪問過大陸人點睇示威 佢地都會話尊重自由

而家connect大陸人就可以將信息傳達出去 再洗我地”暴民”底
唔應該比政府主導晒 佢地永遠得把口 但行動力係係市民身上

大陸人既圈子好大 佢地會以一傳百 只要表現到同佢地報導不相乎就會質疑自己接收緊既資訊.

自推

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

其實大陸人都知佢哋接收嘅資訊好唔完全
不過冇人敢出聲咁解

不好意思，借一借位：

求求大家，盡快去換美元現鈔！

其實佢地都覺得有牆唔好

遊客區貼堂大賽正式啟動！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

文宣可以就咁印篇文或者將條link整成QR code派俾大陸人，至少令佢地明白我地做緊咩。

要有勇者先得